Ce dossier contient les icones de l'application.

Pour que la compilation cordova les prenne en compte, il faut :
1- créer un dossier res/ dans le projet cordova (par exemple /var/www/mobile/equilearning/res/ si le projet est sous /var/www/mobile/equilearning)
2- créer un lien symbolique liant le dossier img/android du dépot git :
   cd /var/www/mobile/equilearning/res/
   ln -s /var/www/mobile/equilearning/www/img/android/ android
3- modifier le fichier config.xml de l'application (nano /var/www/mobile/equilearning/config.xml), 
pour obtenir entre autres blocs :
    <platform name="android">
        ...
        <icon src="res/android/ldpi.png" density="ldpi" />
        <icon src="res/android/mdpi.png" density="mdpi" />
        <icon src="res/android/hdpi.png" density="hdpi" />
        <icon src="res/android/xhdpi.png" density="xhdpi" />
        ...
    </platform>

